ExpressVPN 安全嗎？

上網查過ExpressVPN公司註冊地點係英屬處女島，但有說法話之前係香港公司，而且曾經同中資公司註冊同一地址。（部分資料來源
有巴絲可以賜教嗎？

我記得之前睇過post話呢個VPN係大陸嘢

個base係香港，係中國任用到
你話中國唔block嘅vpn，親唔親共？
個base仲要係香港，你想逃避港共都係唔好用呢個啦
轉nord好過